[
    {
        "randomId": 182
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Mugemaguru wa Rujugira wamumenya nkaguhemba",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_4": "Ibijumaba",
            "correct_answer": "Inyenyeri ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya ngo dondi no hakuno ngo dondi",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Umwungu mu ncoce",
            "correct_answer": "Abakomyi b'insyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sine irarisha hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Urugo",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramukuru umuturirwa",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Umucundura",
            "correct_answer": "Umucundura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abeza bararamukanya",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Umusambane",
            "option_3": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_4": "Ikinyamushongo",
            "correct_answer": "Ikinyamushongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akigize umugozi kakigira umuganda kagashyira umwami ku murwa",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Umuhotora; umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ubutogore buramvuna",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Umugabo wambaye umwenda mushya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Intore y'amahingura",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Umurara w'uburo",
            "option_4": "Imende ku ruzi",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Ibihaza",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Inturo mu muvumo",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ubutanda ku muvure",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    }
]